買定賭股對沖再去賭場玩，係咪穩賺？

你就係例子啦

之前無諗過

同扒仔玩多2手可以破多次產

係，賭場穩賺